一人一個SP詮釋方法

social problem

乖, 做埋功課先啦

Small Penis

呢個係佢功課條問題黎 要配字

sao pei

Study partner